琴晚黑驚拔真槍無人再提？

屌你 仲要準備射噉款
人手置頂啦 係咪呀
煲大佢啦 係咪呀

警察係生命受威脅情況下係可以拔槍
冇咩好煲

咁佢生命受威脅都正常嘅

煲乜鳩

其實佢生命受威脅佢就可以拔。

學何妖口吻:執法人員受到生命威脅唔拎支炮出黎唔同拎鳩出黎咩?

邊到見到佢生命受威脅

打到咁，唔通俾人打死咩

比人圍住狂打喎

佢抆槍合理

擺明入黎做show有咩好講
等陣4點佢地會自己講啦

我地d手足比畜龍咁打法都無反抗啦
屌晒你地老母

[兵法]咩都可以唔煲，但呢壇野一定要煲

換著係你都拔槍啦 唔割還唔割
煲大佢係咪想俾位人入

反抗到你估唔會反抗

咁多人圍住打
正常都拔啦

禮貌版
前線你好！核彈我也不會割。天琦說過與港共鬥爭不能有任何底線。既然有鬼捉不了已成事實(亦得到官方承認)，何不反其道而行，將一切大眾不能接受的行為推卸給popo(注意！並非割！)有了這免死金牌，前線能放下民意顧慮，盡情去做該做的事(不要斷正就可以)。你們的背後有我們！

誠狠版
屌你老母，醒少少好唔好?班差佬畀咗咁大 個核彈你都唔識玩?！ 天琦講過你班撚屌唔好有任何潔癖， 咁撚正氣點打中共啲陰招。示威肯定有鬼， 捉嚟都嘥鳩氣。 用下你個豬腦逆向思維咁諗， 有咩事咪奶撚落曬啲臥底到囉。 大眾淨係需要一個合理到嘅版本，陰謀論冇所謂㗎。 拎撚住依個免死金牌， 前線手足咪可以放手做，文宣我哋咪可以輕鬆打囉。 屌你老母，對面元朗嗰時已經做緊謠，唔係唔撚返佢哋呀?

棍都俾人搶埋狂毆
再唔拔佢一定俾人打到仆街加吐血

你敢煲，佢下次真係敢開槍架，唔好傻啦
721 811
Bye Buy Day

自己戇鳩鳩走入黎撩人
俾人打好合理喎
噉樣生命受威脅係咪自己攞黎？
如果你話示威者衝出去打鳩佢 佢拔槍 我無嘢講

會反抗
就唔會比人拉左700個

老實 你睇真D
其實好輕手 佢係怕先腳軟唔係受傷
支棍揮到好似今期流行咁點會受傷

贏理群眾運動 當值警員唔會拎槍
魚蛋果陣都講過

分明推班前線去 俾人圍

開槍先講 都唔夠膽開架啦

有咩武器整得死佢？可以抆槍？

點解佢會俾人圍住打？

積埋2個月佢唔掹槍腳都打斷佢喇
好在冇開到
唔係國際頭條1定係佢

咪就係

睇片佢唔係俾一個人打, 係俾人圍打到仆街大家都憎狗,不過係咁嘅環境下都唔抆槍, 唔通佢又應該俾人打到企唔到起身先合理咩

冇射就算啦

咩道理？唔明

為保自己就拔鎗
為保市民就調頭 (721)

大下你姐

你地唔撚記得太古站?
屌你老母

所以點樣生命受威脅？我唔明

咁究竟你認唔認佢生命受威脅啊...就算佢自己攞黎都係生命受威脅ga 冇野好煲

平心而論，就算佢抵打，不過佢當時真係一個比好多個打，警棍比人搶埋，客觀情況確實生命受威脅

而家真槍喎 朋友

唔應該煲後半
應該煲前半
點解一個女仔企係度睇手機, 個警員會衝上前打佢

唔認 現場到咩武器會令佢生命受威脅

入咗喇

老老實實，尋日佢俾人叉頸搶埋棍
拎槍真係合理

老實講，俾著係我都抆

但隻警犬女女女唔成比市長反擊拔搶就唔合理

咁條柒警細膽怕死嘛，睇佢企都唔穩，我估抆槍係佢極限啦，你估佢敢開槍咩

避開呢單啦 比位人入咩

緊急 8月5號 深水埗 有冇手足執到？

佢受唔受到威脅唔係我哋定，喺拔槍果個，佢開唔開槍喺後話，呢個明未

我意思係 佢今次憑咩抆真槍
我地受既威脅大過佢n倍

要煲大打女人合理d

煲左對勇武更不利

1半係條傻仔噴椒自己冼到仆街

都唔係第一次，上次黃大仙都試過

唔係話幫班狗, 不過佢尋晚比人圍, 棍又比人搶埋係咁扑, 果陣覺得生命受威脅都合理, 你又唔怪得佢掹槍, 都冇咩好煲, 最多話佢on9自己一個衝前打女人

講真 全世界差佬比人圍毆都會抆槍

依個就係民主支持者同藍絲既分別
人地夠無恥,我地就要下下都講道理

見到靚女噴曬鼻血都好有威脅架，緊係拎支炮撚下。

血都無滴

推

721 811

所以你意思係 如果佢開咗就仆硬街
未開齋拔就唔應該提？因為佢覺得自己生命受威脅 拔真槍係正常 但現場全部市民都無武器？

Sor 認同

佢鍾意寫Report咪由佢拔

煲佢打鳩個女人好過

圍同生命受威脅係兩回事 朋友

其實佢呢個狀況射埋都係合理
唔好煲埋D有位比人入嘅野啦粉皮

留意佢隻手指放嘅位置

要手足食左粒彈死左先會煲大

佢俾人迫埋牆角咁打法，唔咁做應該會殘廢

咁係擺明反抗唔到啦
反抗到邊個想俾人拉呀
拉左果堆義士都係一支棍都冇，仲要好多都係女仔，反條毛咩

呢單野唔提好過提

的確冇乜野好煲
如果佢開鎗就有得煲喇

呢單野由佢啦，比人圍。生命受到威脅，拎槍出黎好正常

（轉）

王丹回應昨晚香港機場示威者捉拿環球時報記者事件：

「1989年六四前夕，中共就曾經把一輛破舊的軍車丟棄在長安街上，然後把上車檢查的民眾誣指為「搶奪軍車，準備暴亂」，為六四開槍製造口實。

現在中共故技重施，派一些人用苦肉計，故意挑釁示威民眾，拍下被毆打照片，在中國民眾中製造「香港人毆打中國人「的假新聞，也是為以後可能的鎮壓製造口實。

我一個過來人，一看就知道中共要幹什麼。因此在這裡誠懇呼籲香港示威者：對於故意挑釁的人，不理他們便是，讓他們自我表演，把他們當空氣就好。

同時也要呼籲外界一定要明辨是非：

第一，我們要相信示威者的理性，相信他們不會無緣無故暴力攻擊無辜者。正常人都不可能自己給自己入罪。

第二，我們一定要知道，很多暴力衝突，其實是中共派人假裝成示威者所為。這方面，他們是慣犯。」

其實 無撚用就唔好扮勁 走入去挑機
唔夠打就玩槍 全部市民無gear無武器
點講得通呀

比人圍 拔真槍客觀上睇無問題
雖然佢比人圍係抵死 撻個女仔落地下

拔槍冷處理，煲大佢打個女仔嗰part好過啦

佢想自己捉一個女仔。跟住啲人見到就去阻止佢捉人。

可以講，不過記者唔刻問返元朗果日兩個警察點解唔抆槍掉頭走

我覺得今次拔槍好正常喎

3個人圍住佢都打佢唔死既話 真係比人鬧廢青都抵

當時咁多人圍毆佢去的確有合理嘅原因拔槍 我知道各位手足都好唔滿意個警察過分舉動
但我哋一定要理性分析 有啲嘢值得推嘅就要推
如果我哋唔經過理性分析乜都推嘅話咁就變咗低端

要煲就另開post煲佢專捉落單女流
唔好煲槍 冇優勢

你試下出街拍鳩個差佬， 睇下佢打唔打柒你

收皮啦，咩威脅呀? 個呀叔係搶咗班狗所講嘅「最低武力」嘅狗棍咋，啲人冇裝

佢去拉人
比人群抽, 夾埋死角, 比人扑頭, 比人搶棍
佢認為佢生命受到威脅
抆槍有咩問題, 要好似新城市嗰個咁做沙包任打?

反而條片有份群抽嘅, 係時間整下個樣就真, 好清楚

大佬呀 你點知全部人冇武器呀
我地一班人圍 是旦有把傘都可以重傷啦
條友仲要比人勒頸

有咩威脅，點解721唔拔槍
轉返去721問題，點解唔呵止施暴者

即使自己攞黎
該名警務人員依然係客觀情況下
可以被認為受到生命威脅
如果係電影應該對天開左槍示警
其實呢個真係無野好煲

換個情況
一名警務人員巡邏時撞破犯罪集團正進行不法交易
被犯罪集團搶去警棍並圍毆
讓名警務人員能否拔槍示警
甚至對犯罪集團開槍?

唔得,
上次地鐵事件已經吹風企晒去警察o個邊

Push

噉我問你 今次同元朗比邊次嚴重啲？
邊個真係攞住武器

你覺得今次正常？
噉721呢？

全部市民機場無武器 正常拔槍叫正常？

枝警棍係佢地所講嘅「最低武力」

真心合理

揸完人個波下面再掹槍好正常姐
#曲

個黑警panic到腳仔都軟晒

我班連登仔，我係鬼都忍唔住岀嚟笑柒你

客觀畫面佢被被人搶警棍
被毆打
我又唔係被人打個個
又唔係打人個個(我好想做阿)
點知你大力定細力

依家擺到明佢生命受威脅
比班人圍仲要比人搶左警棍
講咩有手足比人圍都無出聲無用
講咩警犬抵打，佢自己衝入黎先
呢d會係生命有無受威脅既因素？
呢d邏輯同班藍絲廢老一樣
佢地最鍾意問：班示威者無打人咩？
完全唔明兩樣野有咩關係
整係無限放大佢拔槍
但唔理原因
咁樣你同班藍絲有咩分別？
而且你煲大呢件事
自己人都收唔到科
強辭奪理
絕對唔係我地應該做既野

主力巴打回頭撤人果下真係丁死我

仲有佢食指無放係掹雞個果位, 唔同之前白衫個D

我地行到呢步係因為不割蓆同不斷學習

Pish pish

［813舉槍始末］ 淫警胸襲遭人阻止獸行 左輪佩槍指嚇現場人士

冇人圍冇中柒佢無啦啦拔當然煲到大一大。跟武器無關。最多cut中柒佢果段話佢無啦啦拔。一喺話佢俾人中幾野駛唔駛拔槍(呢個有don9)

呢個咪煲 當時佢都無曬武器在手

呢度好多人帶風向，合你老母理咩

反而想知枝警棍去左邊

屌你試下比成百人圍你一個
唔驚就奇

今次救人真係人性光輝，同沙田個次一樣

佢自己衝出嚟柒先

咪就係，機場果日，自己單拖衝去捉女仲要非禮，抵俾人打啦
班示威者打佢不痛不癢，又有佢啲夥計係隔離

元朗果日真恐襲仲要有兩個警察，可以掉頭走既
根本就唔當示威者係人，欺善怕惡

毅進仔欺善怕惡

811

煲大佢?你知唔知佢就算真係開槍都有合理解釋,咪撚痴線啦,呢單野要入你話都冇咁易呀

push

咁樣就代表佢無受生命威脅？

講緊係犯人有刀先算喎

呢個真係合理舉槍 如果冇舉到隻野會傷成點真係冇人會知
不過完全冇講過佢推女仔啱 義士救人都做得啱

因為被人打果個唔係自己
死黑警點會為人民拔槍

佢比上次光頭警長有紀律，
睇返片，佢手指無放在TRIGGER上

唔好亂spin 啊....
呢個係恰當

其實可能係佢想扶番個女仔起身。警察想捉人應該唔會單手。佢想扶番個女仔起身。我係小紅帽。你唔洗理我嘅睇法。「婆婆，你今日啲牙好尖好得意呀！」

呢單野對文宣冇咩用
冇人受傷
同埋支傷又夠細
中立撚唔會覺有咩唔岩
黃絲就本身都支持革命反警察

成咋人圍鳩佢 今時今日比人打死都唔出奇
警棍又比人搶埋 咪得番把槍囉
轉咩番去721姐 話明警黑合作啦
都冇諗過幫

你試下俾十幾兜友圍住用警棍扑個頭十下
你挨到十下仲企到起身，我話你好野

如果話俾人圍毆就生命受威脅
我只可以話 班狗條命真係幾賤
普通市民無武器喺手 你拔槍
先唔講點解721唔拔槍 對方仲到武器喺手添

好啦，到啲話等佢開咗先算 今次唔講
如果走火點算？
係咪次次等件事發生咗 先可以攞出黎講？
我覺得今次玩真槍已經好撚嚴重

會唔會個重點應該係喺機場拔槍

㸃解嗰陣時得一個差人入咗去，响一個群眾運動入面，個差人明知自己身懷配槍，魯莽咁衝入去拘捕市民，好彩市民只係想救返個被捕者，如果响混亂既情況下被市民執左佩槍，你要置自己同埋市民於何地，身為紀律部隊，呢個到底係前線嘅問題定係現場指揮嘅問題，差人必須交代清楚。

五毛樓主想帶風向

入我個po得
琴晚黑驚揸波無人再提？！

你定義？
法例邊到有寫刀先可以產生生命威脅？

樓豬

要冷處理就真
Focus係佢推個女人落地下

So? 煲大佢！話之佢當時就死！

唔好亂咁煽風點火啦打手

比人圍到咁 完全合理啦 唔係咩都反啊on9 用下你個腦

打完掉左落地下 之後義士入返去

呢個可以，前段難解畫

有gear 有裝
你估個個市民噉好打咩
點樣生命受威脅呀

仲有 班狗扑𡃁仔 嘢嘢打頭嗰陣 頭盔都打撚爛嗰陣
你有無講野？

應該煲721同今次的分別

呢排連登好鬼
我發現風向亂晒
極可能已淪陷

721 市民生命受威脅就掉頭走，唔拔槍
自己生命疑似受威脅就拔槍

係咪警察覺得自己條命緊要過市民？

所以話連登真係好多傻鳩
啲潔癖即刻出哂黎

你班友唔係搶左佢枝棍都唔會搞到佢要拎槍啦，救完人就好散啦仲打，唔係拎槍出黎你地咪狂打，同新城市一撚樣

無咩野好煲，佢總有理由合理化佢拔槍

煲其他更重要既野好過
抆槍呢下唔及811既任何一下重要掛

要識玩輿論啦，再有道理潔癖會輸

我地救白衫女仔果陣警犬都抆過一次槍

煲佢有一點良心, 冇開到槍, 如果個黑警係全黑深黑, o甘又會多一個中彈

呢個post比佢沉啦
煲大佢對抗爭無好處

警察拔槍係鐵一般的事實，平民冇可能有槍，必定會造成武力嚴重不對等。呢種行為係等同意圖暴力鎮壓，而唔係使用專業方法平息混亂。
至於示威者嘅行為可能有d不完美，但會接受，可改善。

拎去堆填都唔好益毅進仔

煲唔大不突止，仲要番7。不了

事關佢地真係可以講自衛架喎點解要送多張牌比人用

專心做好其他文宣仲好

721 805 811

取易不取難是常識吧 有元朗咁大單煲 你走去搵單咁嘅嘢？

我會咁樣煲。 點解冇得煲。

咁以後啲克警下下單拖打突擊，之後俾班示威者圍, 就有晒條件開槍射人囉

(突發)航空公司 民航處 機管局講大話(2)

煲呢單仲好啦
如果屬實就係一單好大嘅政治醜聞

之前葵芳都有用雷鳴燈個光頭佬仲癲

問題係睇唔到呢樣野煲大有咩益處
煲大佢直頭係弱智
唔係潔唔潔癖

dllm 帶撚住砂煲咁大個頭盔又護具 邊撚到生命威脅
7就7再唔聽order自己衝入去博升職

好

推呀

咪係
full gear 可以點打死佢？
打手打腳會死？

好似啲狗打示威者頭就會死

噉點對抗爭有好處？
其實好多野都有用 睇你點講同點睇姐

俾解到畫手足做，我出面宣傳吓

片中好似係先用警棍
被人搶咗
再拎胡椒 放咗一下 之後唔知跌咗定搶咗
然後先拎槍
呢部份就跟足守則

不過前半無端端單人走入去推個女人
就好不智

唉 人地日日煲畜龍打人係最近武力
而家隻狗比人圍就話生命受威脅
講果個應該係狗黎
心鳩淡

樓主豬隊友為拗而拗
隔離post都話冷處理，你就偏偏出黎柒

要煲就煲佢非禮

連登真係好撚多狗

估計只是手傷了 , 自己企唔定唔射 , 如射 , 前面果件已RIP , 成件事俾狗車走沒有事 , 好彩

佢咁樣唔抆鎗都唔得
唔係幫佢講說話
我哋打狗救人無錯
佢抆鎗自保都無錯

各位自行判斷

咁好宣傳 文宣都唔抹黑做野

呢個唔同長槍光頭閪，睇得出佢真驚，腳都軟埋

叉頸 撩陰腿 警棍打頭 攻擊頸部 下巴 大動脈位置

我欣賞佢地
但同樣 的確令黑警有即時嘅生命危險
(因為以上都可以令佢即時失去行動能力, 而且面對人數眾多

可唔可以醒少少
文宣係幫自己友spin
轉移敵方視線
唔係懶中立
要中立我自己睇警察通例得啦

呢個可能係警察既劇本

全部都手無寸鐵 佢要用真槍

M870都見過，左輪開始無咩感覺了

好似連盾牌都無埋跌左落地下，佢除左檔另一個動作應該而家咁

Pish

做咩拉埋721，721拔槍來做咩，射邊個...白衫係同路人波

我都覺，琴晚真係合理拔槍，煲大佢反映我地弱智

跟手最尾有影到佢地啲狗幫佢執返

p

一秒都唔洗比人搶棍
佢再唔抆槍 應該連槍都搶埋
黑警真係冇腦 仲要想捉女人

我只係知警察有權使用俾對方高一級既武力去制服
人地用刀，佢地就可以用槍
支棍都冇埋，唔用槍唔通用拳頭？
美國隊友都有把盾做攻擊武器啦

記住 不分化
齊心煲其他野
共勉之

你可以斷章取義，做對家文宣唔係要人明，係要人信，就算佢唔信，擾亂對家資訊都可以

睇你點玩嫁炸，料就係到，支筆係大家手，同埋對家無fc精神，用半真半假既料eg「警察失控機場拔槍 疑置香港於萬劫不復之地」都可以

但做呢類文宣小心唔好擾亂自家人

憑法例

我地一直都屌緊啲狗唔守法唔合理，換轉佢地合法合理執行自己權力其實無錯

大家都嬲，但啲野唔好撈埋黎講，一單還一單

但個差佬推跌個女人在先，唔抵可憐

睇Twitter外國人啲留言
覺得呢呢個情況隻狗淨係抆槍唔射已經好克制
係美國一早射咗

利申: 想煲大但覺得難煲

平心而論，如果佢唔拔槍，一定已經重傷。

佢開槍打中/打唔中人先煲啦

正常被人打到咁,係人都會拎支槍出黎嚇人啦...

可能呢個case難handle, 但大致方向應該係咁玩

要煲你真係要等佢開槍先
上次葵芳(?)出埋雷鳴燈,清楚影到手指放左扳機
今次只係一支左輪仔
如果雷鳴燈係100 分 文宣料
今次只值80分
你地諗到方法煲既我唔反對,但衡量完個效益我會話"不建議"
anyway,兄弟爬山,我都係俾意見

721元朗唔見咁勇 市民好蝦d？

警棍唔係不致命同低殺傷力武器咩
咁安全佢生命唔應該受到威脅窩

係你老母咩on9樓主

文宣企道德高地唔識玩抹黑同斷章取片
相反警犬就玩抹黑同斷章取片玩到出神入化
無辦法，文宣仲有個道德包伏

機場 警察 出真槍
中国公安 香港機場 木棍挑釁

公關基本術，要一單嘢無人講最好係搵更爆嘅搶輿論

推埋上去

呢張圖算有d水平

理論上係，當佢無其他可以進一步升級既武力既話
唔通比你圍到死？

講真個句，佢懶醒衝入去捉個女仔，然後手足打佢，真係抵佢死㗎。

不過當刻佢面前咁多個手足招呼佢，其實係人係狗都會驚，又打又叉頸咁混亂，佢啲武器畀人搶哂，佢先拎槍。如果樓主同佢係同樣情況，咁多手足圍你，你會唔會唔驚，你有槍你可能都拎槍，自救咗先。

係
後來企起身再跪低

旺角就向天開有得屌姐，擎槍戒備無得煲

抆 槍 黑 警 特 登 揸 咗 個 女 仔 心 口 一 下

要focus 佢開左安全制同拉左雞

請睇埋前因

屌你老母 成full gear 都驚到咁撚樣 真係好撚廢 啲警犬
仲要擺明想殺死示威者 唔撚係人黎嫁

無乜好講，咩生命受威脅拔槍
咁示威人仕生命受威脅呢，槍槍射眼，棍棍打頭見晒血，做人有番d良知啦，唔好幫敵人諗，諗自己諗

黑警記者會講緊

一件事還一件事啦
之前黑警做既惡事有人認同咩？

咪戇鳩得唔得？
知唔知咩係眾寡不敵？
現場咁多成年男人一人一拳打去個頭唔用棍都死啦
隨手用支警棍打落去，full gear都冇柒用啦
有gear又點？ 冇人會除左佢再打？

唔抆槍佢死能硬

樓主去受一槍先啦

發現樓主係智障唔好再回

佢就算開槍都唔會有罪 因為事實上合情合理冇論係和平年代定依家既年代

唔該講野諗野客觀少少

佢掹完槍都腳軟啦
反而應該聲討黑警721無掹到槍

開槍射低兩件都仲合法
你做好research 先
煲黎唱衰自己友？

防暴應該唔准配手槍！係因為恐怕混亂中畀群眾搶槍㗎！

煲唔起。

同理化敵人
合理化對手自衛
危險動作麻木

係時後升級勇武

但係點解唔反抗？

頭幾秒 自己睇，
仲要特登轉手拎警棍，
騰返空隻手去揸女途人胸部

咁又點？

你睇隻野驚到企都企唔到跌埋落地下
就知佢覺得自己受威脅 同埋噴霧盾棍都冇左 企係度比人打？ 舉槍唔開好正常
不過佢真係衰on9一個人行動亂捉人 on99

有幾合理？

反還反唔好盲反先得架

睇之前葵芳單野，佢會係大陸變英雄

其實從來都冇人話唔反擊 其實一直支持反擊唔係捱打

其實我地打咗咁耐 佢啲隊友呢？
點解要隻警犬拎槍出嚟 啲人散哂先有隊友救佢？

完全唔覺得要煲
佢俾人圍 的確係合理同生命受威脅
要spin嘅應該係呢條仆街㩒低一個
[size=6]手無寸鐵、喺個袋搵緊嘢嘅女仔[size=6]

唔係搵野 係中左噴霧

你戇鳩架wo

721

個女仔聽講係中咗胡椒噴霧清洗緊眼
個人渣黑警見到個女仔睇唔到野
趁機推跌個女仔 再揸波抽水
示威者見到佢揸波非禮
先咁激動上前制止個黑警

721 811 817教協遊行 818民陣遊行

其實有冇人知冇子彈

煲乜9

慘 , 見APPLE DAILY 有人POST義士疑似無口罩相 , 義士要READY , 唉

ok sorry, 唔知佢係中咗椒

屌 咪撚就係
個個話佢地抆槍好合理好合理
藍絲個班咪又係用拿渣招屈鳩我地

跟本到呢刻個心態上都跟唔上玉石俱焚，係呢幾日先開始識救同伴，已經比人標籤成邪惡恐怖

抵輸架，香港人太善良，排定隊入集中營啦

弱智？

不夠膽開槍

在場示威者，
見到有女遊客受到黑警無故襲擊
以最低武力阻止該名發狂黑警
而黑警卻拔搶準備射殺示威者。

起一起底 原來風向撚黎 block得

大家都見慣

佢係唔係轉手揸警棍去摸個女仔胸個個

咁多個圍住佢抽都冇？

如果有睇緊記招嘅你哋
應該好明顯知道 就算你唔講件事 黑警都會捏造事實反屈示威者，佢哋做法好明顯要分化香港人。

而家可以做嘅，只有將一切責任推俾政府同黑警
重申拔槍嘅嚴重性。仲話覺得黑警拔槍正常嘅，唔該你諗下係咪應該要繼續

食屎啦

煲第二樣
“點解721唔保護市民?”

這個和自己屌自己一樣

點樣提
琴日咁樣畀人圍住扑就算佢真係開咗槍都冇嘢好拗

符合警例

咁佢比人咁dup法

佢話受威脅都吹佢唔帳

屌佢反而比位人入

都無比刀斬 扙咩槍 必煲

同意，所以應該spin去721點解唔拔槍保護市民。即係佢自己個條就係命，普通市民就唔係命？

推。

邊撚到生命受到影響？？

係煲都煲前半part收棍揸波

煲太古葵芳好過煲呢單啦

咪只會模糊焦點

你話佢抆槍根本就無得好煲
反而應該集中依度：面對一名手無寸鐵的女子，完全無攻擊以及衝擊的意圖及行為，突然從後被警察粗暴擊倒地上，再疑似被非禮，再次證實濫暴

岩

生命受到威脅揸埋人哋個波

佢有護臂，可以抵擋，根本大把嘢可以做，唔需要鎗
大家都知佢無啦啦搞個女人先郁手，佢大聲話「我會退」實會停手
你唔好以為好多人圍緊佢，果個位好窄，同一時間根本最多2個人
同埋其他狗唔過去幫手？等佢拎咗槍啲人走開晒先過去

仲揸條女波

事實係佢生命受威脅
有咩講唔通

危險應該打到拔唔到槍

啱

一入黎成班幫對家解圍，仲話係手足。

[緊急分析]法！不！責！眾！

好撚心痛
唉

成件事唔完美 但會改善
下次插屎眼

拔你老母個閪

大大力推！！！

講真
話黑警合理用槍嘅人係左膠上腦定唔識玩？
我睇唔透
spin落元朗721點解唔用槍就搞掂啦
有冇人有異議啊？
幫對家搵藉口唔知咩心態
笑左

我係藍絲真係多謝你地絕口不提琴晚警隊同中共既黑材料
仲要幫手spin去有冇做錯 應唔應該道歉既問題上

back up
察撳低女遊客，舉鎗片

樓主理性少少啦，你咁搞只會令人覺得文宣係誇張失實，最後冇人信文宣，失去左作用，而我地要令多d人支持我地正正係用文宣，如果我地自己都變成林鄭班仆街咁，咁我地同佢地有乜野分別

文宣會搞架啦～

你要做鳩對面都用啲好啲既材料吖手足都唔係做咩都合理架 有位比人入返轉頭同你地講 你就即刻撻句手足出黎咁係咪咩錯都唔好改呀

大大力幫對家解圍，仲話係手足，死都賴返對家搞事在先啦！

唔完美可接受但需要改善改進。永不離棄義士。核彈都唔割。保持謙虛，行動大膽試著說 Hit and run + Be Humble。不要說 Be water- 游擊戰為主，路障戰，陷阱戰，遠攻戰，3方配合游擊戰- 與警狗保持長距離防線，防止狗突然衝擊，可以安全退後。- 短期防守，絕不長期守。- 如果見到警狗開始佈防，就要立即全部人轉場地，令佢地on99咁浪費時間- 如果沒有辦法反擊畜龍或水車，不要等待畜龍或水車出現先退後。一見到佢地身影，設路障或陷阱後就立即退後。- 絕不硬頸，不能硬碰，更不要企硬對峙。- 不留戀任何戰線地點，要流水式打擊，打擊完就去下一個目標。- 聽同伴意見，不被捕為主。------------------光復香港,時代革命

痴線，應該焦去自己人拉個女仔翻嚟再打果幕，舉槍果幕煲嚟托，最多笑佢唔夠揍要拔槍

元朗站 又唔見佢地蚊鎗 寧願掉頭走

仲煲

快d開啦 垃圾毅進仔
你地都無血性架啦
咁鍾意打人

咁應該煲揸胸唔係煲抆槍

根本就係咁， 文宣不是fact check 而係直接攻擊敵人

個女仔聽講係中咗胡椒噴霧清洗緊眼
人渣黑警見到個女仔睇唔到野
趁機推跌個女仔 再揸波抽水
義士見到佢揸波非禮
先咁激動上前制止個黑警

推到上頂啦

唔使煲
合理㗎
一個人比咁撚多人打

成件事係黑社會，中聯辦同黑警聯手合演既大龍鳳煲佢老母

推爆佢

其實讀過書就唔好俾自己既仇恨情緒升到咁高 咁樣白變黑黑變白真係好咩 係 你可能呃到某啲人 但其實你地知唔知自己定位係咩 追求緊咩理想 為達到目的係咪就可以不擇手段?

apple都做頭版
大家仲係度鬧交

屌你，手足拎警掍你就拔槍
咁你拎警掍我地拎咩呀？
問緊你呀mon post狗！！！

又冇開,你想點

其實理性啲 佢唔舉槍
打緊嗰啲唔會見好就收

而呢個情況佢都有權

唔好盲反
救到個女仔 再一人打幾拳就算

咁揸波呢？個波飛去佢手上？

就係輿論先唔煲大
避重就輕啦

合唔合理係一件事，咁樣俾人圍拔槍有幾唔合理？
幫唔幫對家解圍又係另外一件事，唔使同合唔合理撈埋來講。
係唔係手足同合唔合理就更加風馬牛不相及，大纜都扯唔埋，唔好炒埋一碟。

你噉講就唔得了
有條友同你同車 攞住把刀
你會唔會話 又無劈你 你想點？

支槍走火點算？

狗狗回應下 唔該

其實你諗清楚啲先
你覺得佢地射催淚彈 橡膠彈 海綿彈果啲唔係真鎗？
佢地用鎗射人已經唔係第一日發生
唔需要理會係實彈定海綿彈
因為兩者都係開鎗 兩種彈都一樣可以死人
同埋琴日隻狗只係一隻持有警棍盾牌既普通狗
平時啲防暴狗冇佩鎗 所以佢地冇得拔鎗

黑警亂up砌人生豬肉呢個係必然
賊贓嫁禍俾人都只係唔完美可接受要改善
預期放大佢拔鎗呢件事，倒不如放大葵芳 太古 射爆眼果啲仲好啦
琴日隻狗連棍都俾人搶埋
拔鎗的確無乜問題

遊戲規則都唔撚識就落場
你地知唔知自己面對緊一個點樣嘅勢力？
仲要繼續左膠唔會阻你

咁佢生命受到威脅麻
你最多扣埋721講,唔係都冇咩大問題

612 721 811

棍都俾人搶鳩埋，唔拔槍都無嘢可以拔了

我FF如果枝槍都俾人搶埋就攪撚笑。
一時全車無聲，車夫慢車。。。

一單還一單，元朗就元朗，機場就機場。
機場嗰件事，咁樣俾人圍，拔槍點解係唔合理？

睇真啲，佢係俾人偷咗桃一下，所以後來企唔穩

我屌你係咪傻架
咁不如算啦，咪撚示威喇
反正都冇死人，都係俾人送上大陸集中營姐
警犬濫權都無所謂啦，俾人打到殘廢姐，又唔會死既

今次唔開槍唔代表佢下次唔開
不過如果佢開我希望佢第一個射撚柒你

咪就係,有個手足一手渣住佢條頸
支棍都比人搶埋係咁扑
做人公道D,係可以拔槍既,射埋都仲得
不過射完有咩後果就無人知啦
呢個教訓係下次要有人招呼支炮

個女仔似係遊客，依個拖喼第一個走上前，應該係一齊

其實可以針對佢點解721唔拔槍保護市民

想睇佢點駁 幫我推俾記者睇

驚就唔好做狗 下下拔槍點玩阿

隻狗比手足用警棍捅左一下春袋

第三條跑道
#245338
五毛，請block

大量#2xxxxx
number 5毛
連狗再唔做野真係仆街了

走火點算？咪有機會死示威者囉。睇返條片，有無人真心覺得個警察會有事？要承擔責任？
唔係口硬就得，客觀事實就係對示威者不利，係兄弟嘅就要提醒，掩耳盜鈴同推手足出去死有乜嘢分別。

黑心啲咁講
我幾期待佢開左呢一槍
佢只要一開
全部人即刻武裝起義
就係因為佢呢一槍將整場運動再次推去一個更高既層次
之後出黎既人會更加唔會有底線俾自己
因為最壞既情況已經出現左

你自己心照,你個套有幾大說服力
你真係得閒嘅,專心煲大811啦

遇到元朗白衫就兩枝槍都唔敢行去問咩事
遇到示威者就單拖都衝入去

唔係啩，咁簡單？其實政權比你更希望呢一槍射得出，昨天示威者淨係搶碌棍，唔搶支槍，對家幾咁失望。
武裝起義？冇底線？呢啲嘢對個運動有利？一冇底線，政權嘅戰鬥力就倍數上升。示威者呢，多幾舊磚，放多幾次火，咁就有得打？最壞嘅情況出現咗，政權定係示威者有着數，其實好易計。

開左未先
冇就898
⋯⋯⋯
第一日見人攞槍出尼咩

依個po鬼鬼地 想轉移視線

搶咗棍就會變成赤手空拳vs 有棍
狗隊指引就係用上一級武力應付
咁佢身上得支槍，你係佢你會點，企喺度俾人扑定拔槍？

你答，A or B.

我只可以講佢地有權舉
係咁多
完post~

我自己心照，我個套唔需要有說服力，我係知道法律賦予俾大家嘅保障，不分政治光譜。而呢個冇差別嘅保障，係呢件事上面，一上法庭，執法者接近完勝。不如試吓以理由，論點及法制方面分析嚟回應。

唔係左唔左膠 係人地合情合理 無得講

你會唔會偏激到睇唔到事實真相，我都好憎警察但係果刻佢係無對個女士使用武力下被十幾人圍毆搶棍，如果開左槍就另一回事，但我覺得拔槍嚇退啲示威者自保係情有可原。

我地唔可以本末倒置，如果唔係同藍屍有咩分別。

葵芳白衫狗先要煲 睇相都見到佢食指冇放入板機位 佢應該係純粹想嚇走班人

咪係
家下只係舉
有咩問題⋯⋯
唔好盲反
唔知有咩好反

再者 開咗先發大嚟講啦

up

整牌話比機場旅客知。昨日hk popo用左真槍指住人

光頭佬嗰支都係真槍。

是非題其實好好答，不過你最大機會收到嘅答案係”屌你老母分化撚”。
都唔知點討論。

你唔係鬼就係戇鳩

希望你唔係鬼

所以條四眼狗算係咁
個兩隻真係癲狗

煲大，只會對件事變差

邊只藍絲果班係冇腦盲撐

其實呢下抆槍都合理嘅，抆唔到/甩手嘅話佢就死得不過可以學啲仆街藍絲文宣咁，放大佢係機場抆真槍呢一下動作

［高手請入］在情在理，唔需要道歉，只需要國際級文宣洗白

被人圍毆用槍示警係正常程序，唔好盲反

呢單嘢煲大佢，本來係可以蓋過所有阻旅客上機/打「公安」嘅嘢，宜家個焦點去咗嗰兩件事度

係呀，最好成條片出哂係咁loop，俾人知道警察有幾暴力，示威者幾咁溫柔。

有頭盔都打得死？打佢嘅人有咩？
點睇都似比佢打嗰條女死先啦

先po證據為實，唔好再信tvb，非禁區範圍，黑警無故闖入。
黑警又想搞女途人，結果被勇武人士英勇擊退。
黑警甚至拔槍還擊可惜手腳乏力一度企都企唔穩
市民成功拯救女途人
係呢度必須對勇武有一個肯定，勇武好波，振奮人心。

班狗一直都無公佈過武力準則
成班連登仔幫晒佢講理由
612唔撚洗平反啦

同樣邏輯，”啲示威者個個都上晒gear，咁易射盲佢地咩？” 出咗事，就係個別事件。我哋要學埋呢啲輸打贏要邏輯？
一個人有幾多隻眼，俾人圍毆，點睇到你有乜嘢武器。將心比己，俾一班人撲埋嚟圍毆，唔通仲慢慢諗，”我估呢班人都係攞支撚貓棒整鬼下我姐，睇下點先。”定係唔好作咁多假設，將身上最後一件武器攞出嚟保護自己？

我4個字 佢有合理理由拔槍 咪撚盲反 同藍屍有乜分別

屌你老母，你真係智障無下限

有晒片打到仆街，佢抆槍係有晒立足點

咁撚多野你唔煲？你唔煲佢亂捉人要煲佢抆槍做乜撚？

我地唔係藍絲，而家唔係玩緊泥沙求其搵樣野黎入

你老未上連登都咁多人反番你轉頭，你就反省下啦on9仔

隻差狗身上有冇胡椒噴霧先？

魚革開埋槍咪又係冇事

又見證鬼帶動晒風向

Push!

請留意， 應該好煲大對我地有利既野

同意，盲反，散播仇恨對我地毫無好處

咁再不如睇埋前半，做乜撚圍住班狗唔比人走，呢D咪攞黎衰囉

其實可以煲下

哦。。。乜拳打腳踢就係生命受威脅，可以掹鎗殺人

淪落到用呢一種方法，黃色已經唔存在，我們大家都是藍屍，分別只係政治理念，沒有其他。

比幾廿條友打 都唔算受威脅
黑警要反但唔係盲反
是其是 非其非

唔好亂咁帶風向

點解要比佢有時間draw 槍？

打狗要見紅

可以掹鎗
殺人嗰部份唔係好明。幾時發生架？

唔撚洗平反啦
612係暴動

個個掛住認輸冇人提，咁大件事唔講！

要文宣!!

事發經過

個女遊客食咗胡椒噴霧 清洗緊眼
條人渣黑警趁機推跌女仔
再特登騰出空手 伸出淫爪揸波
其他義士見狀 即刻衝上前制止黑警
黑警心虛抆槍

抆 槍 黑 警 特 登 揸 咗 個 女 仔 心 口 一 下

你係藍絲，唔煲大對我地有利既野

818 出黎

3年前班狗衝入人群想無雙，結果畀人打到仆街最後要開槍解圍，畀人屌到仆街，今日

有曬保養裝備要打頭？
係我專打手指手腕等佢拎唔到槍
同埋啲無裝備既位置 如面 下陰
完

以事論事 佢唔揸炮 分分鐘 俾人打到入廠大修

係喎，真係咁喎。
不如你up條完整片段上各大國際社交媒體，俾啲腦有獨立思考嘅人睇到，絕絕對對可以為示威者加分。

你都幾好笑
佢自己衝入嚟打個背住佢嘅女人，撞低佢，再推佢貼地，有無將心比己？
一圍就攞槍指人都無問題？ 咁一早有差佬咁做啦
佢有棍仲有圓盾唔撚識用？仲廢過上水比人圍嗰幾個
元朗黑夜咁暴力，又唔見佢地攞槍？

比人用腳扣咗下jerjer喎，呢d急收又唔去盡嘅力先最痛，你望下佢後尾跪咗喺度，然後格硬挺直扮無事咁行就知，真係有j嘅先會睇得出

咩無人提啊
人地外國成堆報導都有貼呢張圖

你想要有槍好易
成班人圍幾隻狗 都可以比人到狗車走人 笑死人
繼續用打口水戰 繼續用胸部互相親吻 抵一世比狗打
我係狗安心都打尻你班友啦 又唔識反抗 支炮永遠係我手 驚你班友有牙？

煲大對自己有利嘅嘢同盲反係兩件事。

點同？3年前直頭開左槍 比人打果個唔係開槍果個喎

onL9

你個支係善良之鎗？用黎R 背脊？

基本邏輯：

佢衝入你撞低個係阿婆定林鄭定係一隻貓，又如何？你可以好憎佢，直情想打死佢，對跟住落嚟發生嘅事，會有影響。但對於抆槍是否合理，沒有關係。

佢廢唔廢，同佢可唔可以掹槍，沒有關係。

元朗有幾暴力，有冇人掹槍，同呢件事，沒有關係。

我只係將心比己，俾人咁樣圍，作為一個人，根本冇可能去判斷形勢，掹槍出嚟保護自己天經地義。

再想澄清多一次，你描述嘅殺人，係喺邊一個部份發生？幾時？

示威者已經使用最低武力

希望警犬放下槍 真誠對話

我只係覺得如果大家係有良知嘅一群，要識分辨是非

死雞撐飯蓋

槍VS狗棍
係幾何級別上升
而且槍係致命情況下先可以用

俾人圍毆，兩隻眼可以睇到幾多野，我仲要唔知會唔會有其他人加入戰團，甚至有鬼走黎插我一刀。只要有打交嘅經驗，或者你再黑仔啲，俾人搶過嘢，冇理由唔明白當時嘅情形。如果你真心不明白，可以去睇片。

身上可以保護自己嘅嘢就係得一支槍，攞出嚟用有乜嘢問題？

現代社會無咩社會運動發生過手槍亂寫群眾
因為當你射晒咁多飛，之後你嘅 backup 射唔射呢？
做警察唔冷靜無 backup 自己衝，班示威者仲係擺到明無致命武器，咪咁核突啦

佢仲企到 未跌底 姐係示威者不是正在攻擊失去防衛能力既人 用槍唔係對於武力

無發射過，講緊昨晚香港機場發生嘅事件，你是否唔會左講緊唔知邊單嘢。

但其實而家敵人係中國共產黨
呢場運動最終勝負係邊個相信大家心中有數

拔槍合理 請理性思考

推呀推呀推呀

講下佢點樣生命受威脅
Full gear 擲磚都傷唔到佢

煲乜撚，不推文
玩淡化

企到就係冇事？我知道最少有兩單示威者係跑緊咁比人捉，即時送入到醫院嘅受傷評級係”嚴重”。同啲冷血嘅執法人員口中嘅”行得跑得咪撚扮晒嘢啦”嘅講法一樣，仲企得到就無嘢係一個好唔公道嘅講法。

示威者冇防裝 狗有

依家警察記者會主動提呢單嘢，佢地已經先自行消毒

煲大佢

咁講緊琴晚囉, 今朝日醒 cable 已經播緊. 佢比人打甩左支棍最後掹槍示警. 我就係講緊佢呢下已經係終極, 一射成個局勢會改寫.
你見到之後佢後面既人先出黎 backup 拖佢走.

有幾full gear? 我以為大家睇條嘅片係一樣。同一句說話，執法者同示威者講，你又覺得啱唔啱，可否接受？

咩事呀前面啲留言
真槍喎，點解光頭白衫煲得依單唔得？

有裝就唔可以生命受到威脅？乜嘢邏輯？

黑警表示，大家自己友做戲唔洗咁認真呀先谷鳩氣抆鎗，佢差D殺警呀

佢係畀人搶走咗支警棍

當時又叉頸又比人搶棍
可能佢都少少窒息
都係為左保命啫
你話當時手足冇致命武器
但拳頭係打得死人
仲要俾咁多人圍毆
唔通真係打機咁咩
扣到最後一滴血
先話生命受威脅

反還反，都要理性諗下

光頭佬有增援，有其他武器自衛，仲要手指放機板位隨時可以開槍

淨係呢幾點已經好大分別

唔拔分分鐘連支炮都搶埋

以尋日手足情緒狀況
真係隨時變左直播殺警

共產黨手法，靠嚇，靠打厭。正宗華人教仔手法，唔會講道理，唔會耐性咁傾，唔會退讓。華人成長都有一種心理不平衡，因為掌權既都唔會有愛心去愛護看代，以致長大後面子大過天，而且會一代傳一代，一代打厭一代。

走啦黑警黑社會

提完真係理虧，你話佢冇啦啦蚊槍就話
一陣提完仲加比藍絲多樣野屌你暴力

條友驚到腳震 收皮啦

佢有豬隊友呀嘛 洗乜驚

真係好撚on9

宜家黑社會成員定義

呢單要煲就煲
1. 黑警非禮落單少女
2. 義士返轉頭救人
後續無乜特別

黑社會裝哂甲喺入面。你同佢定啦

黑社會忟槍都可以算數？唔得囉

佢係黑社會。你撚係

但香港警察邊撚度係差佬。佢地係老黑

求推sorry
816行動到而家都上唔到熱門？（3）

你識唔識字，返緊學定做緊嘢？點解閱讀理解能力咁低？無法掌握討論核心？

你邊度搵到呢啲資訊，分享下。

示威者都有好多豬隊友，結果大量手足俾人拉，所以你嘅論點唔成立。

入面嘅意思係邊度？點解條片睇唔到嘅，可否指導一下？

得架，吹佢唔脹喎。莫非你報警處理？

佢哋可以係老黑，但係佢哋確實係有警察呢個身份，所以被圍毆嘅時候可以合理地攞支槍出嚟。

你撐警咁款。

我絕對唔撐警，我支持黑警死全家，絕子絕孫。我撐嘅係思考邏輯。

宜家警察從來冇跟警察通例做野。你同我講佢地有警察呢個身份？佢地冇一個配。咩「攞支槍出嚟」？槍頭指住旅客+機場內市民。你咪撚淡化件事，講咩「攞支槍出泥」。

佢根據警察通例，可拔槍呀？佢違反所有通例在先。你宜家幫佢用通例解釋佢嘅行為？

你傻的嗎？

咁你諗清楚係邊個唔跟警察通例在先。

先後次序無關係，上到法庭都係講當時嗰一刻嘅情況，正所謂 “Frozen in Time”，佢當時做嘅動作，係條件反射又好，係深思熟慮又好，都係合理。我好憎黑警又如何，客觀現實及客觀事實是不會受個人的政治光譜所影響。

而家係問你拳頭vs 棍定槍vs 棍
當時黑狗只有3 秒決定
問你A定B你答C
同林鄭有乜分別？

吓，點會唔接受？這裏沒有因及果的關係。

你用公開訊息條例去要求返啲小販隊案例，所有嘅裁判重點都係當時情況合適不合適。而小販隊員佢做嘅事，開波嗰下有冇跟足指引，引發出嘅問題，係啱唔啱，係另外去處理，如果唔啱就係內部紀律處分。

政府嘅執法團隊所受嘅法律約束就係咁樣，對大眾市民公平不公平，並非係佢首要嘅考慮。最重要嘅係防止政府可以告政府，亦防止太多要作出人為判斷嘅因果關係，確保公平。將一件由A引發B再引發C嘅事件，分開A、B、C去處理，就最乾淨。

引伸落嚟嘅結論就係：你試吓上到法庭同個官咁樣講，根據而家嘅法例，同埋以前嘅案例，個官係超大機會會接受。即係你當時嗰一刻身上乜嘢自衛嘅武器都冇，覺得當時生命受到威脅，所以攞支槍出嚟，係可以接受，完。

呢個係你嘅解讀。noted with tks.
我同你唔同嘅地方：你只係憎黑警。

我係反對整個：無紀律部隊（source: defined by 羅沃啟先生）。2019年的香港警察：自己discredit自己。

2019香港警察：濫權濫捕濫暴，有如納稅德軍。叫香港市民做「小強」。有片有圖有真相。正如你所講，「客觀現實及客觀事實是不會受個人的政治光譜所影響。」

核心就係你個P牌撚不停幫個黑警解釋，做鬼做到咁揚做乜9？

你班黑警有頭盔有圓盾有棍有槍仲有權力保護，附近仲有一班同事支援
佢打低個女人仲要質個女人落地，其他人驚個女人又比你班黑社會打到爆晒缸骨折毀容至過嚟救人
班人有咩裝備？拳頭？硬得過你地頭盔圓盾？打得死人？
今次有邊個黑警比示威者圍到監生打得死？ 莫講話玻璃門外已經一堆黑警喺度, 仲有咁多記者鏡頭影住下，真係有人敢當面喺咁嘅環境下打死個黑警？
市民仲驚你班無制衡嘅暴力黑警施暴再老屈啦，敢埋嚟都係救人心切，係條黑警發癲先
比人圍唔夠打有盾唔識守？隔離一班同事幾秒已到啦
如果受過所謂專業訓練嘅黑警，咁嘅情況就話驚到要即刻掹槍指市民，點睇都似係佢有心想藉故槍殺示威者多d
而家下下都拔真槍，唔知仲以為示威者好似以前省港旗兵個個拎AK-47 出嚟同黑警搏火 tim

你煲佢渣個女仔胸仲好啦
你煲佢抆槍狗記招只會一句帶過
仲要理直氣壯咁講話當時義士對佢造成生命威脅
要高調捉個義士

推撚到佢仆街

而我回應呢個po嘅主題，只有一點，十分狹窄嘅一點，佢咁樣攞住槍出嚟得唔得，我要反覆提出論證話俾大家聽，係得。

點解我要咬住唔放，就係要糾正大家嘅睇法，或者沒有理據嘅錯誤結論。第二啲嘢可以自Hi，甚至指鹿為馬，但係掹槍呢個話題一定唔得，要以正視聽。如果掉以輕心，手足作出錯誤判斷，下次未必咁好彩，遇着個騰雞嘅新兵，刷槍走火邊個都話唔埋，我唔想再見到有手嚴重受傷或走咗，而到頭來大家先如夢初醒係冇得番案，我估好多人都承受唔到。

前因後果唔重要，嗰一刻佢攞支槍出嚟自衛係正當不正當，試吓聚焦返討論嘅核心？

我嘅觀點係，它咁嘅情況掹槍，係唔啱嘅。

可唔可以呢家野，梗係可以格。有人有腳做乜都得。但絕對唔啱囉。

喺情佢係唔啱，喺理亦未必啱哂，但係客觀嘅法例會全力保護佢。示威者必須清楚呢一個事實。

退一萬步，如果而家歌舞升平，警察仍然係20年前的警察，佢俾人咁圍毆，我相信全港市民，唔理前因後果，都支持佢掹槍。

用仇恨支配思考真係好危險，尤其是在弱勢一方就必須更加清醒。

我嘅意思係唔應該有B呢個option呀
個呀叔拎住「最低武力」，你唔會用槍
同埋黑狗得3秒決定=做錯決定都合理？

講真，我有點兒慶幸佢揸實支槍。如果唔係，衰啲咁講，走隻鬼出嚟搶咗支槍，結果只係掉落屎坑都好，以為冇事？嗰幾個有份出手嘅手足你估唔會俾人老屈襲警加搶槍？拉到嘅話，要好好彩就先打得甩，唔好彩都唔知要坐幾多年。

冇錯，當受襲擊嘅時候，要3秒鐘做決定，就乜嘢都合理。因為疑點得益，喺呢一個情況底下，係歸警察嘅。要證明個警察當時其實唔係好驚，不過就精心策劃攞支槍射爆示威者個頭，談何容易。
你試吓問去過美國讀書嘅手足，又或者喺澳洲及新西蘭住過偏遠地區嘅朋友，警察又好，平民又好，唔好講埋身，甚至離開好遠，只要你表現出開始或者正進行襲擊，開槍射死你之後全身而退嘅例子絕對係九成以上。喺訊息流通法之下你亦有權查閲大量呢一方面嘅案例，唔需要相信人哋講，可以自己去fc

一線民主國家係呢一方面嘅法例都係大同小異，香港沿用英國法律，所以都適用。

唔係幫邊個講嘢，自己呢邊係弱勢，就要更清楚面對嘅風險。

[black]誠邀加入暗黑文宣部，超連結將於1小時後無效
[/black]

我讀政政，入嚟教大家點樣提升政治運動成效

無人懲罰到黑警
除左習帝

你咁講我明
只係我諗
如果話警拔槍係自衞，咁市民呢？
同樣情況，俾一班狗圍嘅時候，市民連自衞嘅權利都冇，一反擊就告得襲警。

真係好唔公平
等有一日，市民都可以同等地行使自衞權，我先可以接受到佢用槍示警

點解呢個post咁多弱智唔講道理
你地知唔知之前有個南亞一個人攞摺櫈打狗比人開槍打 都係合法 而家係講緊你十個人圍佢 用警棍扑佢 頭叉佢頸 佢抆槍真係冇問題

呢個世界 從來冇公平 有公平我地贏左十世

其實616已經拔過
當時添美道有班犬企左出黎比成班手足鬧
過左段時間佢哋捐返入政總
有手足趁佢地開門捐返入去果時推門
門內有一隻犬舉槍作勢開槍
但當時無記者影到無人知

係咪覺得太多post太亂？我地整左個策略、行動、文宣方向精華

包括行動方向、文宣方向、檢討、戰術等等

如果呢度多啲人可以好似你咁平心靜氣攤件事出嚟討論就好啦。個法例嘅原意係好嘅，但法例落入暴政手中，你形容為不公平已經好厚度，根本係不公義。

嬲，可以。嬲到死都要睇清楚件事，不認不認還需認，對家確實係有呢個權力，要明白佢哋就算開槍都好大機會沒有後果。係好灰，要自己執生。

日本仔都有講

所以呢？
你接受依種不公平？

求推求推! 香港人可以試下noise making protest!

[推膠招]全民係屋企都可以示威:Noise-Making抗爭法

你同我收皮 專心示威

咪再咁撚on9

有呢個權力
所以市民硬食

正因為依個權力已經腐朽，
我哋嘅處境更危險，
正如你所講，
佢哋開槍好大可能冇後果㗎，
要靠自己執生
所以需要一個有效嘅監警機制
如果唔係，照咁落去，
我合理懷疑好快當市民被槍頭指住，都係一件可接受嘅事

我都好驚個隻狗會開槍射人
事實係依加我哋冇槍冇自衞權嘅，真係畀人錫住春袋咁砌

佢俾人搶警棍，你想點提？睇得出佢真係驚俾人打死

岩 隔離post仲話原來開咗槍

兩樣都做得唔得先

唔可以比佢習慣

隔離post話原來開埋啦
屌得未 肯煲大佢未

黑警 沒有一個是無辜

開槍合唔合理

而家開埋槍 你點睇？

傻得過你？
違反通例又如何？咪比番佢哋警察自己調查返警察囉，你未見過？
佢哋唔配做警察又如何？佢哋個身份係警察就夠啦。佢哋係警察就可以掹槍，你吹得佢脹？
乜嘢叫做”你咪撚淡化件事”，又打人就打人，有掹槍就掹槍，句句都係事實，邊句淡化？未fc，可以上網睇片。

差啲唔記得答你，我冇用通例解釋佢嘅行為，因為根本冇關係。佢哋根本就唔需通例去支持佢拔槍嘅行為。俾人打，佢聲稱覺得性命有危險，就可以拔槍。所有已發展西方真民主國家法例都係咁樣。如果唔同意，試舉一個能否定此論述嘅例子，揾到當你贏。

只要警察聲稱當時覺得生命受威脅，就係合理，法律係咁寫。將條片放出嚟，更加冇得爭拗，真係圍住咁打喎。
佢之前做過啲乜嘢，攞支槍指住嘅對象係邊個，根本就唔重要，亦無關連。重點係只要佢聲稱”當時””覺得”生命受威脅，就係合理。
我哋討論嘅係客觀事實，不需加入個人感受。點解要咁冷血咁討論，就係要熱血嘅示威者明白佢哋面對緊嘅係一個什麼的風險。如果真係關心手足，就有必要以正視聽，等手足有足夠嘅資訊去判斷佢哋各自能承受嘅風險。

點睇？如果有示威者被打死，警方聲稱，意外，佢唔好彩囉。一個好殘酷又令人崩潰嘅現實。

上法庭，個官睇完條片，警員俾人圍毆，警員聲稱示威者將佢身上嘅武器逐一搶走，佢當時好驚，要保護自己性命，亦要保護支槍，千鈞一髮之中，佢開咗槍。就算個官係深黃，你估佢可以點判？你估警察通例對被襲擊警員嘅保障會否點到即止，定係滴水不漏？識玩嘅警員甚至可以聲稱有創傷後遺症，攞長假，食長糧，美國不知幾多呢啲無天理嘅例子。

應該煲721點解唔拔槍保護市民

淨係搶棍 槍埋槍呀笨

再講多次係開左槍 只係槍入面無子彈

有撚分別咩

呢啲宜家變左小兒科, 無咩好講

有條片話開撚埋
但唔知冇彈定啞左

721唔拔鎗吖咁多三毛

借個位用下

［幫手推］點解咁少人講，818全世界出嚟！！！